831太子路軌百人去左邊？

我都係岩岩先知，原來831仲有過百人落左路軌
於是就做左啲資料搜集：

逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版(2019-9-1 12:23:36)

‘他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走 ’
‘最終他們逃步到美孚站「爆閘」離開。’

但係
睇翻港鐵9月1嘅新聞稿

美孚站不在損毀名單內

其後我又搵到另一個post:
逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 不少人更已受傷由其他人抬走生(2019-9-1 16:11:55)

‘最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。’
雖然兩個post嘅source都係蘋果日報59997068，但係已經轉左字眼
不變嘅係爆閘
咁我地就睇下到底有咩閘係爆左

睇完成份損毀名單，關於閘類嘅關鍵字有幾個：
入閘機（rejected）
幕門（灣仔、太子）
手動閘門（炮台山、坑口、油塘、九龍灣）
車站捲閘（坑口、觀塘）

先排除幕門（灣仔、太子）
昨日下午約 4 時 55 分，灣仔站 2 號月台（往堅尼地城方向）一道月
台幕門被一群戴著口罩的人士惡意破壞

灣仔幕門早已經爆左，不符合逃至其他車站爆閘一說

再黎手動閘門（炮台山、坑口、油塘、九龍灣）
雖然有四處手動閘門日久失修爛左，但只有九龍灣有圖
咁我地就黎睇睇九龍灣

相信手動閘門形容嘅係呢一款
唔需要爆閘離開
咁都排除埋手動閘門一說

剩翻嘅車站捲閘（坑口、觀塘）
坑口？觀塘？
一黎同太子千里之距，仲有傷者需要抬走
二黎兩個地方當晚都有衝突發生

1.可能閘門早就自己爛左
2.有防暴駐守點走

三黎兩個車站同先前提到嘅美孚南轅北轍

咁到底路軌百人去左邊？
咁到底路軌百人去左邊？
咁到底路軌百人去左邊？

疑點一：原本話美孚離開，最後點解改口其他車站？（有冇辦法查到港鐵新聞稿發出嘅時間，依家得日期）

疑點二：百人逃生，一人解畫？而至今未見其他回應？

疑點三：太子站內拘捕40人，咁其他站或者站外？

疑點四：“該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況”，難辨真偽

疑點五：‘他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」’ 眾觀全文，相信係一邊逃亡一邊爆料（“而家個個站都...”），但未有交代最後結果，咁到底最後係咪安全？

疑點六：爆閘一說未能自圓

可能仲有其他奇怪嘅地方未被發現，留待討論

有冇當事人嘅朋友可以出黎解釋下

推

831太子路軌百人搵到安全地方再解釋！！！！

安全再解釋啊

想知個一百人究竟存唔存在

佢地去左邊？有無人朋友係太子個晚失左蹤？

Push

太子幕門的確爆左
當晚站內有幾多人趕唔上尾班車就未知數

唔存在都係好事黎

強行開啟月台幕門=爆閘
利伸9估

但記者會龍小姐話寫住拉咗70幾人？

有手跳落軌行？
同埋點解可以一個屋企人都未出過聲
你地仔女嚟㗎喎 唔見咗唔緊張㗎咩
我唔係好信個個家長都係藍底

好似睇過人話行到美孚爆門出返黎
*not fc

我個腦已經handle唔到

落軌肯定死路一條

如果係都好

咁遠 真唔真...

屌

想知咩事

當事人係咁同蘋果講

嗚呀!!!! 推呀!!!

好心寒

始得香城夢遊記

咁應該冇事 蘋果出得應該都fact check左

美孚站冇損毀啊
美孚站關閉會唔會所有出入口落鐵閘？定係有商場之類？有冇巴打知？

p牌仔推唔郁

其實正路蘋果應該會follow單野
又或者個班人都會報料報平安
但到而家都無消息

蘋果新聞最後一段係：

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

推到位手足上水

路軌應該有樓梯直接上返地面
Touchwood火燭嘅話係逃生路線
睇吓邊度有通風口 可能就會有逃生門

哇 屌
咁樣同係美孚出返去差好遠

寫到咁

但蘋果篇文話佢地資料來源都係文字訊息
而且冇交代結局
篇新聞首次發佈係9月1 10:48
已經第二朝
可能太多稿出唔切或者等太耐冇進一步消息

Source:【蘋果新聞】

8.31五周年港鐵太子站警察無差別襲擊，令港人徹夜難眠。警方接報指太子站亦有乘客在列車上發生衝突後，聲稱「用相應武力」制服在場多名市民，但現場所見多人被速龍小隊「無差別」亂棍打至頭破血流，亦有不少乘客嚇得泣不成聲。有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況，形容被「狗鐵」出賣，指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

他續說，太子站好多手足被捕，「焗住打但救唔晒佢地（哋），打到周圍都血，而家喺路軌唔知行到幾時咩站先安全」，直言是「根本係721元朗西翻版」。他們最終抬住受傷手足，逃亡到其他車站，「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

姐係直接會上到地面？唔係客服個到？

紅字係已經出左美孚架喇

繼續追!

而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」

呢段係點解 即係佢哋講話如果走到就會咁做定係已經走左

有列車運傷者去長沙灣喎，但由太子行去美孚要幾耐？ 有人行過都可以批准開車，唔需要檢查？

佢地係出左站 係驚之後會比差佬捉或者其他野啫

正常會有
如果佢地爆逃生門嘅話冇損毀消息都正常
但係佢地一路講緊派哨兵上去
如果爆逃生門應該一早爆左？

我幻想，如果我係星期六晚幾經辛苦走入太子地鐵站嘅示威者，之後要面對藍絲廢老，再要應付魔警速龍無差別攻擊，跟住封站冇車走，我諗對我嚟講係件極度絕望嘅事。跟住，佢哋決定徒步行路軌離開，仲要抬住受傷嘅手足，喺暗黑、從未行過，唔知要行幾遠、仲唔知期間會唔會有魔警撲出欄截，亦都係極度恐怖、令腎上線素飆升、心跳極速、同叫人絕望嘅事。但係，佢哋又真係可以行咗五個地鐵站嘅路軌到美孚，然後爆閘兼換衫離開......

終於搵返 我係呢到睇

有維修用嘅通道
但唔係上鎖就係有alarm, 而且控制中心一定知有人落路軌, 新聞稿冇可能隻字不提

出左站就ok啦

唔信嗰度無人上連登

你呢個就是我初初沉冤得雪POST嘅理據。

越睇越恐怖咁

太子美孚相距大約3.6km

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push

你地去曬邊

我都唔明佢意思究竟係 爆閘前掉低晒gear落去行路軌，定係行完平安出大街再掉

但個人又講到自己平安會寫8.31嘅事，如果走唔到就幫佢傳開去，咁照常理，佢依家平安見到出左呢單新聞，佢應該會上水報個平安出書。

但距離8.31已經第六日

推到巴絲出現澄清報平安

唉好恐怖
我覺得成件事流流地，但點解蘋果會報

好似冇人睇到
呢個算唔算fc

都市傳說?

我係睇左你大獲post先知有件咁嘅事

好怕係被滅聲... 有無消息

推左先，寧願炒車被笑

好撚恐怖....
但如果有咁多人失蹤冇理由冇人出聲尋人
但如果真係落咗路軌又唔會咁易甩身
屌,越諗越心寒

要拉要鎖都拉曬鎖曬啦掛 咁耐都未有聲氣嘅

其實睇落軌都覺得假假地 仲要有傷兵

我睇到呢個post先知個日有百幾人行落路軌。。

邏輯推斷應該係出左車站先掉

掉Gear=唔想俾人搜到

行路軌比人捉，有冇Gear都知你係太子班示威者

所以佢地應該係出到去，然後避開附近警犬先掉

但是好似荃灣線有啲路軌是露天可以走到

搵城大記者會知咩事？

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

pish

又神探mode ？

我睇完篇文好自然覺得爆閘係指爆地面出口個閘

睇到覺得好寒...推到當事人出黎解釋

屌 好恐怖

點解會係蘋果報案，唔係連登，公海，甚至whatsapp啲fd

好撚流
落軌點會無人知
更何果日成百隻狗衝左落黎
你同我講有成百人落軌走會唔知？

受訪者係作家?
以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

美孚唔係露天

巴打嘅批判性思維令我感到香港仲有希望👍

如果作者攞嘅係一手資料就應該安全了
我問下佢

究竟831果日仲有幾多個謎

其實太子站單野好撚鬼

1.原本報警條地鐵線係1號線（用1，2線來分會易明啲），速龍到場後去左2號線打人 打完人仲要無拉
2.速龍打完人 封站 趕哂記者走，係直播到可以清楚見到起碼廿個人比速龍打到訓低哂 一啲聲氣都無 而家連去哂邊都唔知
3.過左兩個鐘話送左去荔枝角地鐵站運走 送去廣華醫院，當時聲稱有10個紅傷者，到而家仲有3個下落不明
4.經爆料後原來唔係去左廣華醫院，係去左另一間醫院
5.百人逃亡 但係接近無一個人/無呢百人家屬朋友出來講過發生咩事
6.無cctv 完全無一條cctv既片出現過 就連記者離開左之後 市民手機影果啲自拍片段都無
7.柒婆係有不同手足懷疑831太子站死左人開post後即刻出撤回修例回應

以上種種原因係對831太子站不解之迷 如果2019年仲係用緊三十年前滅聲方法既話 我唔知有咩好講

總括：成件事懷疑有死到人但無家屬朋友出聲，事件中接近過百人受影響，依然係無家屬無朋友出聲 就連傷者同被捕人士去左邊都唔知

其實我覺得最後爆比881聽可以由太子行到美孚係好大疑點，警察最多比佢地去到深水埗後就冇可能再去到長沙灣，一定沿線安排黑警守候

但佢意思係咪引述蘋果報話行去美孚爆閘走咋

有無英文版推上twitter

其實有冇機會行咗隧道入面嘅緊急出口走？
正常隧道入面應該會有緊急出囗可以上返地面
例如 通風樓
但實際呢啲緊急出口係邊 要問返Staff 先有機會知

唔記得利申9up 求車長糾正
但路軌上返月台係唔使爆門 就咁推就ok
你睇啲車長接更就知

無意中見到on9野

我咁樣睇 係咪真係走到定係站內被失蹤
封站然後列車去邊冇人知
走入路軌嘅話班狗垃圾
會唔會癲到唔顧安全開列車周圍搵
照道理行入路軌去隔離站已經好易曝光

推 果日講完落軌無哂消息

咪係囉，好寄奇怪喎成件事
1 落軌行個d全部手足? 有冇市民
2 事發後仲有列車開喎， 路軌有人點會開
3 當時月台兩邊都有車， 當係係車頭車尾條gap落軌， 成百人落去冇警員睇到? 如果話去到meifoo先除gear換衫， 個刻速龍見到你full gear落軌仲會放你走?

依百幾人係隧道入面發生過D咩？
地鐵，克警 方面有冇人講過？

蘋果最後冇講過手足喺美孚成功逃脫

推，求炒車

真心好L恐怖
就嚟講係 九又四分三 月台我都信

大佬，真心好恐怖

班黑警講過有市民可以走到，唔通就係行路軌？
咁依加啲人呢？
好心寒

果時觀塘線荃灣線停晒

有傳係瑪嘉烈唔係廣華

初初有 但是編文似有改到

第一次出篇報導有講過 之後改左
但無指明車站

愈諗愈心寒，當時如果有車經過咁點，克警點解唔比記者影，點解要封站

係 你啱 我一時唔記得啲線名同醫院名 唔好意思

不嬲車頭車尾都有樓梯架啦..................

之前望過下英國crossrail2嘅design requirements
如果地鐵咁多年前嘅做法同而家一樣嘅話應該站頭同站尾都會有shaft俾人走，就算最多都好似係每隔1-2公里內都一定要有shaft

雲海係唔係要幫幫手follow

d狗用港鐵運左部分傷者去lck站喎
都係向荃灣方向喎

停曬 觀塘綫荃灣綫 所以唔會有車

已問
等回覆中

OK可能我跟唔足
但係打完點解唔即刻拉 係要趕走所有記者之後封站

From 白鴿黨社區主任

兩個鐘之後先去 乜都行完

呢排好多嘢都係細思極恐

咁奇怪？我真係諗唔通啦⋯⋯

#136
可以唔使推po住

趕記者走其實未必係因為知道可能死左人
而家d狗係鍾意將記者推開一段距離
好似琴日上42c巴士咁中係咁做

呢個係好耐之後既事，夠哂時間比你走

如果真係開到緊急門去路軌走

所有黨鐵個晚封曬所有線？？？

再唔去法庭拎CCTV就永遠成為都市傳說

我覺得合理喎... 都走唔到..

如果有GEAR.. 梗係車頭車尾落左路軌先..

其他市民都跟住係有D誇..

但去到果個位, 你見到人人一身血.......... 都唔出奇.....

有可能蘋果唔想暴露手足行蹤啫

公民黨有無做嘢

呢個真係好奇怪，成個月台趕走晒啲記者，當晚急救都被迫面壁罰企，又唔俾門口急救入車站救人

地鐵百人走都係半信半疑 有諗過係黑警放料 特登封晒全部線

咁封站到底係為左啲咩 封站過程又有無傷者或者被捕人士係太子站出返來 點解要係偷偷地將啲人運走唔可以光明正大咁係太子站出返來 我最諗唔明既其中一個地方就係呢到

嘩屌

希望蘋果可以好似安心事件咁掌握曬資料，再等政府回應後擠牙膏啦！

或者有百人走 但係黨鐵locate唔到佢地位置 所以全線封左

係成個月台封左喎，個月台咁大

八成假
百人地底長征 仲要成功走甩 消息點會咁隱密

新都市傳說

一定要公開cctv 唔可以比呢單野變都市傳說

holly shit

好撚驚

第3點 點解釋到
係邊個位落軌， 去meifoo既話即係向荃灣方向條lane啦，咁常理諗應該係車頭同月台之間條gap落去? 成百人排住隊係條gap落去d警又唔理?

講真走到 實有人上嚟認叻同分享夢境 但咁耐都無人講

你諗下呢三個月幾多人唔識死分享夢境

佢都講到咁，點解呢個咩社區主任唔主動求證，對唔住都要講句，佢真係好廢，人地就係信佢想公開真相先搵佢講，佢又唔追問落去

家屬呢 朋友呢 點解會可以滅哂聲 係咪痴撚線

11:34見到開車 , 都幾多人
但去到尾卡就冇晒

封站其中一個考慮係驚出面d人攻入去

太子站出面好多人，佢開閘送傷者出去都會驚人衝入去

深水埗有晚兩隻狗上巴士搜，之後都係叫架巴士開走先落車，因為當場好多人圍

但係趕走記者就一定係全站有野搞（打人，砌生豬肉，作故仔，威脅，搜身搜袋）

如果班醫護同MTR職員唔撚出聲 真係有人死咗時依班仆街唔出聲仲隱瞞都要清算

我希望唔係真...

點逃出隧道就易 但太子點走都係一個問題

好似打爆玻璃

我第一次睇單野係有講到有40個義士留底頂住，比百幾人走

明報話兩線都封晒 即係點玩都得？

坐黨鐵去另一個站走?

成立私家偵探團

#140已炒車
仲話行去meifoo
行到ssp已經被列車撞死

行路軌去meifoo已經被條片證實左係冇可能發生
軌有日車長係一定無可能開車

CCTV 8月31號晚至到9月2號

真係越嚟越恐怖。。。

有冇最初cap 圖？thanks

拎到放上黎 全世界睇啦

依加先知呢單......推

痴線

不如大家去瘋狂inbox公民黨同其他泛民律師
要求佢哋盡快用法律途徑去拎831 cctv

會唔會老深先開始行

當時六四就係因為資訊科技唔發達所以先封鎖到消息
但係總有相同埋證人
而家2019年啦 一張圖一條片一個證人都無
科技進步左 反而其他野落後哂

追究831

邊到睇到？

個日係咪真係有人落過軌都冇人知
成百人落軌行， 事後得一個講返出黎?

間唔中都有朋友講返果啲post 而家一個都無

架車唔係往中環咩

最鬼真係成件事差唔多有成百人 每人兩個屋企人都有三四百人啦 唔計朋友 點解可以小小消息都無 假料滿天飛

越講越可怕

咁都冇可能啦
上面條片11分幾鍾向荃灣方向架車已經開
條片1 take落冇剪架喎

我覺得個真相會恐怖過我地猜測緊既野

依百人落軌，係隧道入面發現意外

1

2

3

我講埋你啲心底話啦
全部逃亡人事比人殺哂加分屍運走哂去唔同車站離開
（我自己打完呢句我都心寒）

但係會唔會無朋友無親戚無屋企人會聯絡 呢點我解唔到

4

好似蘋果睇到，同一篇文黎，唔多記得

要聽日詳細搵搵

同埋大家係咪忽略左樣野，太子站同時有兩層4個方向

篇文講既未必係鏡頭影到既野

再拖得耐d，搵唔到個真相。。真係變都市傳說
臨瞓先嚟睇依個post。。
好撚恐怖。。

百人應該冇可能 一定會有人講失蹤之類

+1訓唔著了

但係就係解唔通點解百幾個人逃亡 但係得一條友爆料 到底係比人滅聲定有人放流料

如果成百人發生意外 計埋佢哋親朋戚友起碼有一千人啦
應該唔會成一千人都冇消息呀
意外機會唔大

有冇經過太子都係得當事人知
警署問過冇消息都係當失蹤

黎智英今晚住宅被破壞 明未？

補充下

我意思係呢一層發生既事無片影到

往中環同調景嶺係另一層

平時大把人唔識死分享夢境同講感想 無理由咁大單野無post講過

另外903後生頸椎出事導致昏迷
同上邊社區主任話有六個因為頸椎出事而死亡
咁橋？

［重要行動］呢兩樣做唔到唔好講美國會幫我哋

指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走

我個晚睇住9個live, d防速龍係一次過沖落月台喎， 所有電梯都d速龍衝緊落去
仲點上大堂

記得當時係叫所有記者出埋閘唔畀入

我只係諗到比列車撞到....，我覺得落軌太危險，就算停左線，不能保證隧道入面有無車，所以可能根本唔係落軌走。不過近百人走到又無可能一D消息都無

無錯，片段都係集中係往中環個層，呢層係唔知

塞撚住哂係條電梯 踏住速龍個頭上?

如果真係屈頸,呢個唔同壓人頸致死
直頭係電影軍人殺人手法

睇返立場直播
嗰個位都好多警察

831果晚11點打後紅藍綠紫四條綫都停哂 唔排除係咁

補返蘋果篇原文
【逆權運動】逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

點解你仲會覺得黨鐵既控制台消息會公開你知？

然後十分鐘就決定兩線封晒可以點走

手足 尋晚我幫你凌晨推post share哂係group 仲動員左人落去太子 今日終於有回響真係好感動

得一條友放呢啲料出來 我都唔知堅定流 同埋如果係真既話應該無事 如果有事既話成百人親戚朋友搵人無可能咩消息都無 所以應該得兩個可能性

1.單野假既 有人放流料 混淆視聽
原因：百幾人逃亡 得一個人講過出來 無圖無片咩都無

2.單野堅 人無事 都無人再想講返出來
原因：無可能百幾個人朋友親戚去搵人會一啲風都無

篇文最後講咗佢哋成功離開車站喇
但離開車站之後就唔知佢哋有冇畀人拉
咩係車軌發生意外肯定冇可能啦

咁強行打開 形容做爆閘姐
爆石會唔會係個肛門爛左
樓主諗多左

新屋嶺強姦初初都無人信，但。。。

如果往荃灣架車無開走，就係呢架車既義士既故事

香城online發生既所有野唔好再講無可能了
有呢隻遊戲出現已經係最無可能既事 上線三個月已經演變到咁 你仲覺得有咩係無可能

不過咁諗 831夜晚太子之後港鐵點解要直接停哂四條綫？唔通係因為真係有人落咗路軌？

其實愈假 反而更真 要造假 係咪要寫得真d...
你一咁問 反而令我心更一沉 因為小說再荒謬也從不及現實

我願折壽十年求炒車

空穴來風未必無因

唔好spin走左啦
其實根本記者離開後太子站內發生咩事先係重點

借自己樓，根據港鐵新聞稿（不誠實證人），唯一被爆幕門係往觀塘方向（當然人可以兩邊走或者轉線）

心寒 好恐怖

正確思路 記者影到既野已經係直播出現哂 封站後發生咩事先係重點

都錯啦 去瑪嘉烈點都係美孚近過荔枝角

其實有冇發覺連登呢幾日凌晨好多謝推呢d 未fc既半真半假post， 帶風向
極度懷疑有人想轉移大眾視線
有其他topic更值得關注

以往都唔會用呢種方式去處理 未免太此地無銀
你無啦啦封站24小時同間接同我講有事發生無分別

百幾人落軌行到美孚有D流。
軌入面有幾咁黑？同埋有幾焗？
當時逃亡嘅狀態，要百幾人（有幾多係後生？幾多係中年？）開住電筒由太子行到去美孚，喺一條100%陌生嘅環境，要行幾耐先可以行到去美孚？

求英文文宣 其實美國參議員已出聲

初初睇到蘋果篇文都淆一淆 到底果百幾人宜家點

其實係我一路搵資料一路打文先搞到凌晨
本文目的都係831太子 CCTV

其實個晚全停係好奇怪

如果有既話基本上你都唔洗搵資料 真相大白 而家就係死都唔肯交出來

太子站路軌逃生者形容40壯士係英雄 留守到最後 掩護百多手兄逃離

好得人驚，我搵得返1號我同fd傾計cap出黎既文字

但係search唔到出處

唔知係咪講緊往荃灣嗰架
記得好似有開走但垃圾狗㩒制剎停
會大機會未埋站就停車

如果經歷過咁既情況 可能從此不理世事 都唔會搵記者律師 因為呢個世界已經無野可信

片段影到架車開走隻狗撳停，停唔到個架係往中環

個陣睇live隻狗即刻報上台講往中環

其實我睇到呢到真係好心寒 知情既人由得死者含冤而終

補返先，搵到係一個高登po，但係原文無呢段

但係警方話當晚係太子站拉左40人

搞清楚一樣野先 發生恐襲既月台係
3號月台係去調景嶺 同 4號月台係去中環
最有可能係4號月台發生

當日假設真係有人由路軌行到美乎爆閘走
會有以下問題

一 當時應該仲係其他站開站時間 只有太子封站
以黨鐵行車 應該行到某d位
係有車停咗係度檔住去路 應該有司機會通報到
但佢地亦無話中間見到有車

二 咁發生時間即係關站後？
3-4公里 仲要有人受傷 帶住傷者行
起碼要一至兩小時既事
咁出站時應該已經係12：30或之後既事
就會同11點幾發生 即刻開始行時間係吻合既
不過首先要知道當日其他站行車情況先

三 行維修通道？ 咁出月台既出入口應該有門檔住
由路軌邊幕門進入月台上地面？
定維修通道出月台上地面？門正常應該鎖住
點解其他站無封或者損壞消息？
消息封鎖？

呢件事有d奇怪
有無圖/則係講到維修通道？
或者有無相關人仕有消息流到出黎？
fc到的話 而黨鐵又無理 就係無視市民生命安全
咁就要抵制黨鐵

嗯 講開又講 喺短時間封兩線
當時黨鐵基本上係由狗察控制
要通報停車搜捕算幾正路的事
喺完全封鎖下集體行路軌又唔曝光走得甩
應該得就近逃生通道離開先至可行

往荃灣 定埋全線停駛

其實而家就係講緊單野堅定流
百幾人無家屬無朋友
得一個人出來講有百人逃亡 無圖無片

仲要假設緊係安全走哂出來
係邊到出無人知
百幾人係同一個車站走出來有傷者 無途人見到或者幫手

仲要除左講百人逃亡單野果個人之外無其他消息流出過

岩岩諗起，當日恐襲個架車係走得甩

因為車長之後開車走左，所以d狗先會係埋油麻地站捉人

當時d車已經飛旺角

而個陣係有記者入到油麻地站

我係地鐵做過野，其實站同站中間，有d位係有樓梯上到地面，未必一定要經站先入到地鐵，大家如要諗，要連這個可能都要諗

二手資料 係我有同事(佢今日office親口share)跟過一隊30-40人full gear既係旺角叫口號,之後速龍沖過佢地到 我同事無gear路人mode地面走，另30-40 fulll gear全入旺角地鐵站，跟住速龍跟住佢地入，過多幾分鐘就話封站

我知
因為果日係有走到車同點幾有車太子開去荔枝角
所以成件事一定係指緊有一邊路軌完全停駛先有可能做到

其實我由831 dig入去留意全部呢件事開始就無訓得著過

太多資料，日日唔訓都追唔哂

定啲嚟，個閘可能係強行開咗，但係冇損壞
或者美孚搭西鐵走？當晚有冇封美孚西鐵站？

真係百幾人出事應該好難掩蓋

但係照睇live個陣呢班人應該係上左車去太子，之後同廢老嘈既

係wo，個晚無封西鐵

好似係有段片係速龍趕d人由電梯落返月台

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況，形容被「狗鐵」出賣，指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

篇文講緊係由太子走入路軌然後行到美孚
當時荃灣線已封要追捕唔難
途中月台又咁多CCTV點樣可以唔被發現

啲狗恰然我地唔敢接佢哋放工 搵佢屋企人

同埋有冇人對當日拘捕數字有好大質疑

總數63人，太子站拉40人，銅鑼灣加油麻地23

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

幫推
希望係炒車

懸案咁

CCTV

推依個，就算香港而家點衰法，百幾人失蹤左一定有人出嚟講

記者會話警察ot咁耐 想__下d女示威者好正常

推 好恐怖 冇人知咩事
除左個晚嘅人

我吊你 你今晚有無圍狗局啊
我仲要返工 唔係凌晨推 唔通好似5毛咁全職推？
我無野講 今晚太子既人全部都知要focus 831
你去直播睇下有幾多鬼囉

48小時。兩日

我精神都已經handle唔到

721 85 811 831

自己嚇自己 似放風cover 月台/大堂 打死左人多d

晚晚搵資料 係tg轉 係呢到推 我聽日仲要返930
俾人話帶風向，唔該自己出太子望下有幾多人係帶風向
人云亦云話fc fc 去閻王到check啦

唔係黨鐵要負責
係成個政府要負責 而家係由警隊到醫管局全部講大話去掩飾警察殺人滅口

但apple會報 而且而家都無收返
你話個d對話 其實apple都無報

多謝資料 願好人一生平安

下面我唔敢講 但速龍同full gear小隊既路線就係咁
我唔擔保根本係警察想捉佢地所以知佢地上左車 就停左太子站既車為左捉佢地

因為似乎全隊人係一隊來 我要再同手足fc

lm

相比死左既義士 上前線既手足

我地做既野真係無足掛齒

佢殺一個

我要佢10個死

其實蘋果個記者係重要線索
因為我地睇成個故事都係由佢既報導而來
應該要聯絡佢

我都係提出同樣疑點 如果當事人唔係出到黎 點會講到個結果？（美孚站走？）但同時又話未知最後係咪去到安全既位置？（除非安全既位置係指 屋企）

其實係度推係無用。

參予得發夢就一定有上連登

你地既message佢地睇得到既話，一早已經睇到。

不如問下班公文黨有無其他手段仲好

好恐怖 點解無任何家屬交代？

生要見人

死要見屍

多謝樓主幫手查件事 搞到咁隱晦應該好多人無留意到

疑點一 蘋果記者
要聯絡佢攞資料

疑點二 第一個去送花既人
我印象中係一個戴眼鏡既中年男人
有傳媒影到
大家有冇張相

我覺得呢兩個方向係能力範圍做到既野

唔可以忽視 感覺上林奠出黎講野係想spin 走太子

家屬唔出聲係唔係被要脅送中？我唔信百幾個家庭都係紅藍

完全唔明點解寫到咁曖昧
好似有人逼害佢唔講得事實咁....

幫推 我都想問

求幫推

前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況
佢一直只係text！無親口講！記者係唔知佢最後有無事！正常出到去點解唔報平安⋯⋯推到義士入黎

831cctv

唔會百幾個手足俾列車碌豬掛…………?

爆閘應該唔係講緊站內既閘 我估係露天路軌兩邊圍網既閘

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

lm好耐都冇消息

好可疑

Cctv

Pish

只有死人先會唔出聲...

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我哩幾日都有諗過，都係嗰句。生要見人，死要見屍。

幫推，真心求答案

再推多次

咁多人比車車死一定有家屬出黎講野囉

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

最近一定係荔景
三分鐘到

完全無人講 人呢？

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

你繼續生活了
烈士呢？
流亡義士呢？
4隻眼
2個人被刀手斬
仲有幾千人可能比人告暴動罪

甘心咩？

推。

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

而家周圍都傳太子站死咗人, 大家首先要冷靜先
如果有人受害, 就算家人遭禁固, 始終受害人會有自己既社交圈, 佢既朋友都會發聲, 而且禁唔到咁多個, 呢段時間要等既就係睇吓會唔會有人走出黎報料同發聲

而網上有人改醫管局圖話有屍係廣華, 明顯有人想
製造亂局, 所以大家一定要冷靜處理

PS: 五大訴求, 缺一不可 !!!!

佢唔係講緊呢個閘 係講緊abcd出口個d閘

我都睇到新聞直播有講，有一班好似落左路軌，之後狗到左，行左去車頭，就無再報，好似係蘋果新聞。

吊 快d
fact check.到 我要有人填數

612 721 811 831 903

唔怪得封埋旺角站

會唔會仲喺地底

黨鐵職員無人見到

行落路軌唔怕有車駛過黎咩？

又話黨鐵職員好多同路人呢
你地係邊？

好撚恐怖

其實你地鐵沿路應該有列車
一條大直路行列去美孚唔太可信

當晚有百人咁多？咪成列車既市民行晒入路軌？

細思極恐，希望有真相

推到蘋果記者出嚟follow up

好想知真相

100幾人失蹤。。。。。。。。。。。。。。。

追究到底！

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

問題係無人報平安

全部死晒？

我無嘢講

....

當晚有架神秘巴士送走左人，但唔sure是咪美孚？

推到有當事人出黎講

好恐怖 千其唔好有事

新聞嘅嘢太多誇大

佢地要搵議員保護

721 811 831

70幾人 個學生會嘅人補充咗 係唔只係太子被拘捕嘅人

還原真相

831在場人士召集!!!

有無人唔見咗朋友家人架?

其實明前失蹤既有幾多？

好不安，推爆佢

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔太明 唔會咁多人失哂縱唔知㗎

個晚好早已經五線全封

求報平安……

當時太子架車(唔知路軌百人架車係邊架)開到油麻地停左
之後係有一班人由油麻地離開
而同一班車係太子停站既時候已經有人被捕
但由朋友口中得知應該係同一班車黎

路軌走 會唔會係指消防閘？ 直落/上地面

推出

睇果篇新聞睇左幾次都一頭霧水
到底佢地走唔走到

一個都不能少！！！！

狗記招 有講之後油麻地拘捕
但係無講幾多人 詳情乜鳩都無講

推到有答案

寧願跟車太貼都唔想有人被失蹤

我記得睇過篇話班速龍係月台禁緊急制停車,之後車長手動開走左架車?

呢個要push

我都有咁諗

尋日咪有人出黎話見d黑警係踩住塞係電梯d人個頭咁落去既？會唔會係咁出事？佢哋咁大隻又幾十磅gear

荔景-葵興係架空露天
荔景站東涌線條軌好似有機會駁到出面天橋 不過要有人出面爆幾隻門
葵芳可以試搵人爆新都會出口大閘
葵興就爆E出口去大連排的閘
再去就係過埋荃灣站爆鐵絲網 直接係路面

太子831疑點 / 未經FC流言 整合

1. 行路軌離開者音訊全無 得蘋果一篇報導
2. 警方強調廣華醫院冇死人 但好有可能唔係送去廣華
3. 10名紅色傷者只有7人送院
4. 自稱警司家屬whatsapp傳言示威者當傷犠牲 同龍小姐嘔白泡既說法match
5. 自稱新界西HA員工whatsapp傳言示威者送院後走左

如果真係死左人港共一定係大話cum大話 佢地一定會有破綻
我地要追究到底

我估係爆西鐵/紅線轉車通道中間接住地面個層
呢個位似比較易唔比人發現

如果街坊都知冇理由冇[真]知情人士人士出黎講架喎

3. 啱先睇到隔離post
消防話係點錯數 實際得7人送院
但不排除同黑警夾口供

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

已經唔係好信所有政府機關
有當事人講過當日只係比一個消防定救護落站去睇, 話有10個, 最後得7個送左院, 即係當日在場既team都係得1個人目擊真相

最後個句話唔記得問邊間殮房令到佢講既野可信度成疑…

Up

幫我簽左先 唔該唔該

但果d門一定鎖哂，係好難爆得開果種？

過百人得一條友出黎解畫好有問題 真心有冇人既家屬或者朋友係個百幾人其中一個 平唔平安啊?!

唔信+1
其實我地而家只係信目擊證人同CCTV

推啊

五大訴求，缺一不可

屌你都哂氣
甩p牌先講野啦

有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！
有冇人朋友失蹤！！

香港點解變成咁

屌好撚寒

100人就無乜可能失蹤

點會完全無家屬出黎

70幾人係指當日被補送去葵涌警署(唔知有冇記錯)既人數

因為報左警先

就算驚比黑警砌生豬肉 人生都要勇敢一次

same... 每日都爆炸...

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

【太子衝突】重組事發時序 港鐵CCTV證七傷者坐列車到荔枝角送院

唔好理01 紅唔紅底， 完全冇提過有近百人落過軌
同埋大家留意下字眼， 澄清太子站送往醫院的傷者，並沒有人死亡， 只係講個7個人入面冇人死。。。

恐怖假設：
係路軌被列車意外撞斃？似乎解釋到兩樣野：
1，野解要封站封一整日咁耐，就算話要毁滅證據，其實一晚時間都應該夠
2，點解當晚只係因為月台出事，但要封哂咁多條線咁多個站，極不尋常
同埋如果真係咁，嚴格黎講係咪唔係黑警既責任？係手足自己走落路軌

平反831

我明你講乜

黑警打完目標人物 用列車運無辜市民去其他站放行 （點解唔係太子放生 可能費事比記者守住問 其他站無記者）

運行途中車死逃亡人士

照計唔會刻意係香港製造大屠殺 目擊打死人現場嘅平民都走得甩

咪亂嗡，成百人蒸發咗真係冇人會提咩

雖然樓主排除左九龍灣
但我第二日搭過黨鐵 除左太子站仲有九龍灣封左站
而我記得果一日之前九龍灣好似係無衝突
好深印象 我朋友仲問點解封站

啱啱搵返篇報導 佢無寫邊位記者負責篇稿
佢一啲有寫一啲無寫 係咪應該集體係底下留言或者inaox蘋果直接問？

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

其實大家冷靜d諗先
推開車門路軌行左百幾人 黑警會唔知咩?
同埋百幾人既家屬朋友點都會知
同時真係有呢班人又真係太子行到咁遠既時候 途中佢地一定會搵其他人
你地覺得當時既情況 百幾人既朋友/家屬會收得切安家費而無人即時爆?

其實當晚有架巴士特別車 同埋呢單
我自己係覺得專登做多d流料出黎cover其他事/死人
等你地真係信巴士同呢單 而政府又好輕易澄清到 死人呢件事就自然都比人覺得係流
所以自己係討論呢件事前 諗清楚有無可能 我自己就上面既諗法真係唔太覺得有可能會出現呢樣野

人地咪講左行到去美孚
陰謀論夠未 柒夠未
用下個腦諗百幾人滅唔滅到聲啦

我記得有段片個綠衫防暴係話聽到路軌有聲

p

推
真係好奇怪

真心想知行路軌警察唔係會知咩？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

知咪知
捉唔捉你又係另一回事
機場咪又係咁行出去 你估班狗唔知咩

個晚地鐵仲開到車 車走傷者
雖然唔肯定係咪同一條路軌

真

百人咁辛苦走得甩唔通又同你講博比人拉返去咩，其實有巴打出過po講過佢係百人其中之一，只係唔足以講埋同行既身份，如果知道更多可以有831既線索

好似係連登有睇過事主post翻相關post ga
但搵唔翻

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

環境情況又唔同
地鐵完全封鎖禁止記者進內黨鐵幾乎由狗掌控
裡面的事唔會曝光 知嘅話有乜理由會放行

推！

咪有人出黎講左冇事 係美孚走左囉
手足講完又唔信
班狗不嬲都係咁 一時發癲捉一時唔捉 捉近唔捉遠
831前其實都係捉前排既人
係個日開始入地鐵捉
再到之後先有追巴士
你自己諗啦 百幾人被消息被滅口有冇可能啦
成日陰謀論都唔知做乜鳩 頭幾頁講完始末都可以鳩吹到廿幾頁
推正經野啦

Yes有班車係門都無開直接開走咗

push ah diu

推正經嘢不嬲都有
撤回條例修訂問題
要做文宣上街話畀世人知唔會收貨
事後戰術檢討都係講架

一個集中post去探討有咩問題呢又陰謀論
坊間咁多謠言我點能夠一聽就信
呢單嘢係完全唔畀記者落場又唔畀閉路記錄調查
除新屋嶺同以往的都唔一樣先會有咁多疑問
冇鏡頭下錯手打死人被失蹤點會冇可能呢

我有買物資有出去有檢討有留意時事情況
而家唔係成個時事台都係講呢樣嘢
你大可話不推文回覆唔好蓋過正經嘢當然可以

但話講完就信我有保留
我梗係想係真係走到出去安全離開

太子月台唔係有兩個咩？
速龍嗰個係喺下層即係往調景嶺方向，或者係向中環方向。
而另一個月台係往荃灣方向同埋油麻地方向。上層嘅月台會唔會有一班人走咗去上層月台逃生？

繼續推

係路軌打，有咩損壞真係幾日唔洗行

點解你地覺得一定係送最近嗰間？比着我，一定會搵藉口送去最同聲同氣嗰間

徒步由機場離開東涌都做得到，當人生命受威脅，幾困難嘅事都會能力覺醒

咁既然百幾人滅唔到聲
點解仲未有人講返咩事
唔信當中無人上連登

兩個完全唔同地方喎清。
我唔係講個距離，連登大把行路撚行嘅距離比機場去青衣更遠。

一個係室外,果日天氣都叫有d涼,有光有車有一大班人。
一個係室內空氣唔流通,唯一嘅光係部電話或者電筒,得果百靚人。

但好似831前少啲，當晚SocREC條命影到係岀左擔架床後唔夠10分鐘先開始話封鎖，趕記者走，之前只係叫佢地企開啲唔好阻住條路，或者好似平時咁人牆擋住。所以一定係上報左岀事後，收order要清場。

義士的話有啲可能同屋企人已反左面，又有啲瞞住屋企人，唔知佢地晌太子岀現過，重點係根本太子100人呢個傳聞未揚岀嚟，就連呢度，過左咁多日原來都有好多人未聽過呢單嘢。

831到底發生咗咩事？有無更多當事人可以出嚟講下？

故事係話係美孚出左地面

之後安唔安全就唔知

我想知當日狗話太子站拉左40人係幾時公布

因為1號下午3點幾有篇野係話40人留低頂住比呢百幾人逃生

星期一狗會話831總數拉左63人，數字上唔可信

太子站40，油麻地加銅鑼灣23係無可能

我有兩個account 唔通話你知咩
Critical thinking 啦巴打 全部講太子既post都係有哂邏輯推論 而家無記者 你想點fact check?
本身個晚睇live見佢唔俾記者入就已經知道出事

不嬲有記者都打到仆街 咁無你自已諗下會點 個晚醫護喊住話佢違反人道主義都唔俾入
請分析比較佢地處理831件事 係幾唔合理先啦

我只可以講 呢件事既嚴重性係同64無死人一樣咁可怕

我從來都無上過前線 只會夠鐘和理非集會完就返屋企

尋晚我係第一次出太子聲援 如果呢件事要用人命去令佢水落石出 我唔介意犠牲

咁多日律師幫手要錄影片段。無一個人出黎

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

咁就唔一定要真係打爆嘢

8964 而家呢單既核彈程度已經係中共出緊手搞
消息封鎖到一個點 真係擔心好多人已被消失

不過美孚一岀站實有街坊，但荔枝角係工廠區，嗰個時間實少人
佢地運走嘅目的係掩人耳目，唔係近

所以咪就係瑪嘉烈囉

我自己覺得都係爆呢個

要近既話廣華最近 次選都有QE同明愛
PM係因為多自己唔會亂講野

推到有解話

推呀！大家要高度關注831太子事件呀！

Push, CCTV

up

907 機場
908 美領

朋友話好似去左黑洞

警察要送邊都得啦, 使鬼送醫院播

係,push

站都去左2日啦

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

美孚都幾撚遠 我唔係好信..

太子行去美孚成4.x公里喎，起碼要行1個鐘

上連登變相自爆, 都未必係好事.
連登一向少勇武以勇武名義出post

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

好恐怖。。。

求下你地快啲出現啊⋯⋯

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

《願榮光歸香港》青馬大合唱！Singing On the Bridge!

一陣再追前面cm

百人路軌逃生說，的確可以解釋兩綫全封&太子傷/亡人士要等兩個幾鐘先轉移到荔枝角

至於點樣由月台走出車廂，可以經車長室出而唔需要爆幕門
關於捲閘，參考，唔一定需要整爛道閘先開到

不過奇怪嘅係直到今日居然都係得一篇轉述，冇晒下文就好似人間蒸發咗咁

結論係: 一係奶撚晒嘢，一係假嘅件事。
我都寧願係後者，因為前者嘅話，首先可以肯定唔係跟隨毛e記者會上被捕者果70人，可以肯定冇去kwt。另外我估其實沿路一定會有其他列車，冇理由見唔到路軌有人㗎，紅綠兩綫車長有冇料爆?
除非。。。一係百幾人俾高速列車一嘢炒死晒，一係俾班恐怖份子摷咗出嚟失蹤咗。。。
不過either way，講緊百幾人喎，冇乜理由冇親人/朋友/公司懷疑，就算恐怖份子要滅聲，百幾人個規模一定唔少ga。
不過報紙佬登得出嚟，可能真係有咩真憑實據。

邊段？邊個台咖？

你朋友話？？？？？？？

警察殺人

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

地鐵隧道其實有緊急逃生門直接上地面
月台就算有門車頭車尾都有逃生門
照手足篇文講班人已經出左地鐵站
喺驚中間會唔會又比狗咬

第二日各站重防既站有冇人可以做個list 出黎 ,會唔會中間有d關係

如果係死左百幾人呢...出左呢篇野話係百幾人走左，之後如果有百幾個家庭出黎搵人，咪可以當晒失蹤人口？

我都重整研究緊831既料
有料可以拋磚
就路軌百人事件
表面證據係fake news
得蘋果一間報
如果蘋果都做fake news既話 真係好反智
但如果唔係fake
咁路軌百人就真生死未卜
強烈要求蘋果交代

叫蘋果交代?

行路軌咁少有嘅事應該會有人拍片，但係依家一條路軌片都冇

保持跟進

908 美領！！！！！！

[每日一圖] 721無人被檢控

[每日一圖] 求831真相

有冇人知佢地係咪真係出到來？

但好似有相

無呀
得張爆左月台玻璃

蘋果有張係路軌相

似 fake

所以到底呢百幾個人去咗邊

如果係FAKE既，咁解唔到果晚點解停晒啲地鐵線

都尾班車咁濟

警察要想辦法運走傷者同屍體又少人見到

知唔知月台幕門有沒有手動制可以開關?
月台頭和尾有一個玻璃門﹐有沒有鎖住?
怎樣可以打開進入路軌?

最後死曬？

條友講完之後都冇再解釋過

呢單野 最初係 前線TG公海 報出黎
蘋果記者係公海入面一d都唔奇
之後好多人想想跟 但報出黎果個人消失左

呢個係我追查左好耐的結果

唔知真定假

好驚

push到蘋果去查返

要真相

有無可能狗鐵特登開架車，車死曬D人再清理路軌

最近有一單無可疑碎屍
未來可能會有更多

真係假咪濃
處理番太子站果3位懷疑死者好過
呢排仲要勁多屍體同自殺

會唔會捉晒返大陸或者新屋嶺

純討論咋
如果 出事月台 係1 2 號呢 ?
3 4 號 有手足上去 上到大堂 走唔到
之後退到 1 2 號 都唔係冇可能
我係奇怪 咁多日都冇人講過 1 2 號月台當晚狀況
另外 大堂 購票果個位呢 ?

會唔會黨鐵唔知有人係路軌 撞死左唔知，而家要配合黑警做野，又搞咁多被自殺

721 831

直播

如果話呢一百人係警畜
扮示威者打字
向蘋果放流料
咁成件合理哂

佢哋收隊前行路軌
個個站上去巡仲有無

仲有無示威者

蘋果一向有真有假

究竟真定假？

推
光復香港

真定假？

推番上黎

等唔等到？

月台頭同埋尾嘅幕門都從裏面可以推開嘅

Lm

比人推返上黎

打狗嘅係警察扮 齋打唔救人 有兩支警棍係身下下打落腰包度

港鐵真係好撚仆街

死晒啦

推, 831仲有呢個未解之謎

咁多個通靈POST入面唯一有得FC,唔知點解冇人理

pu

其實個站可能係荔景走
當晚果個站好多狗 有同事話果晚防火系統誤鳴
再睇返荔景東涌線方向向青衣月台係有e個可能性
但真係信不信由你⋯⋯

比人無視左

不安

追問

呢段俾我個感覺好詭異
同我嗰陣睇蘋果廣告製作公司一撚樣
同埋我覺得呢段有少少似遺書...

大家諗下近日幾十單自殺, 就算係太子最多都係3個, 其他邊度黎? 一少部份可能係真自殺, 但大部份可能係新屋嶺, 同呢單

啱啱爬完文 諗到一樣嘢
每棟建築都一定有張圖則
搵到張則係咪就知太子站同附近嘅結構
然後就可以推測到太子可以點走

sor for 1999
張則我諗會list囇啲咩岀口通道之類

相信有d係記者或市民鏡頭影唔到既，但影倒好多速龍，其他popo 衝落嚟，起碼幾十人，在月台嘅影片都係十幾隻popo 追人打，咁其餘嗰廿幾隻popo 去咗咩位置？ 是否走咗落路軌追人打？

holy shit
頭先諗到另一樣嘢
佢話走唔到先傳岀去 而佢又冇報平安

利申 我唔知新聞係咪有咩都要岀

終於有人提出呢一單！！我都諗唔通！！！

咁耐都無人報平安?

幫你推

又話通靈知冇死人，又話太子站出面好多靈體，咁即係點

遊魂過左去食香呀，世上唔只得示威者係鬼…

去左邊？

LM

係喎 去哂邊？

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

Dllm

推返上去

百幾人去撚左邊

問得好，
有無狗係路軌打死人
要跟進下
PS：勇武手足真厲害

pokgai tui

我印象中睇過報導
好似係走左去觀塘線
可能分兩批走都唔定
待確定

想推

之前有831受訪者都話原本因為俾狗告所以唔敢公開講啲乜
法律程序問題
如果呢個係真，咁即係呢百人都全部生擒俾狗告緊？
咁又唔係好合理

如果係我就唔會爆幕門走嘞。開車頭車尾逃生門仲簡單又闊啲
同埋爆咗係俾廢老攞鎚仔扑9爆，同日好似仲有唔記得金鐘定灣仔都係咁

有冇人去太子狗屋播夜夜痴纏

3丁友呢

好撚心寒

大步濫過

推番上嚟呀屌佢老母臭閪

唔係唔想信你
但你個ac乜都無

當晚黨鐵曾經封曬所有站
而出左太子百人呢單消息之後
大家都覺得封站好合理
好慶幸佢地走到

依家事後諗返
就覺得係為左運屍
停左所有站
等你地唔知條屍去左邊
然後求其作個故仔去蘋果
去混淆視聽

根本無人入過track

我都覺得係咁

大家一齊討論都係基於蘋果單新聞係真
但除左段所謂引述逃難者既報道根本咩證據都無

無人入過路軌，831當晚往調景嶺/黃埔方向都有車，我地根本走唔到落路軌，加上現場一定無過百個手足
利伸831在場

我都想問好耐

有冇可能向蘋果求證？要求佢聯絡返該名受訪者follow up

屌好撚不安，香港近年涉及大量人口既懸案

越睇越亂

咁果一百個人係行路軌定出地鐵口定點

但上面又人又話無人行過路軌

當日好似唔係即時知荔枝角站運走傷者
可能係有其他人特登放呢單料

推到蘋果解話

個訊息話寫唔到書？係記者？

831真係好恐怖

推一推先
最好緊係冇果一百人啦

的確係當日最初係聽到美孚走

推呀

即係點呀屌 睇到好心寒好迷